就黎10點喇！

準備好未！

仲有2分鐘！

1分鐘！

推

屯門友愛無人嗌啦